大鑊啦！劉細良話連登偶像特朗普係中共俄佬D人來！

之不過特朗普野心度高忠誠度低，結果上左位立即謀反叛變

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

捉鬼捉到去美國總統都揪埋出黎

佢親美國民主黨 愛國者都比佢屈做間諜

叫劉細良睇少 d 左膠傳媒

呢個係連登契爺

咁講又錯唔晒
俄羅斯當年干預美國大選都係想特朗普當選姐
最緊要而家侵侵反共

9up
trump十幾年前既片比人搵曬出黎
一路走黎 初心未變 就係美國本土派

劉細良之前有睇開,最記得728叫人入元朗唔好帶裝

特朗普 只係為左自己利益
有利益就大於一切

打中共可以有選票就打中共

中共比到著數
就話習大大好

Trump會為一時利益同俄佬中共合作，因為佢冇道德底線
但當搾乾哂啲價值時，佢又會一腳踢開你繼續做自己嘅美國夢

水鏡八奇劉細良

算啦Trump唔通共就得。唔通俾奶共Joe上去做咩，重點係，只要上台個個美國總統係反共嘅就得

Trump ==> Pence ==> Rubio ==> Hawley (反共32年唔信combo撚唔死支那賤種）

俄羅斯想侵哥贏＝/＝侵哥收左俄羅斯著數。

廢良有邊次係講中

Trump: Who the hell is this Lau guy?

就算係，有咩問題
起碼佢係真愛國

都好明顯右派嚟。。。我鐘意呀

正解